feliks parys herbu prawdzic zm w roku kasztelan warszawski w roku podsędek czerski w roku starosta czerski w roku bibliografia leszek kieniewicz senat za stefana batorego warszawa s rodzina herbarz szlachty polskiej t xiii warszawa s